想幫啊媽申講身份證 求解答

我啊媽係日本人 今年62歲 想幫佢申請張香港身份證
我做受養人，今年5月畢業，9月開始做嘢 月入有20k
不過以前借過財仔錢同成日俾信用卡min pay
想問下佢會唔會查信貸報告？

60路

做咩要黎香港
係日本享褔唔好咩

你媽咁老先生你出嚟

你做保證人定受養人呀

保證人 sor 搞錯咗

你預計人工減左屋租再減埋還債,每月有幾錢?
除開每人都仲有幾千既,咁應該無問題

還埋債 仲有1萬數 租金一向都係啊媽俾 有買保險 1月解約有60幾萬

你唔係愛媽咪嘅仔仔？
點解申請媽咪過香港？返日本做嘢啦，乖

你係想搞visa定身分證？
身分證要保證人㗎咩？

肺炎 佢唔想自己返去 每個月都要申請延期 同埋佢住咗咁耐想有個身份證 我都唔知佢整嚟做乜

身份證喎 要啦 外國人申請都要㗎

你冇日本passport？點解嘅，日本武漢肺炎mild過香港

喺香港做緊嘢 畢業諗住做幾年儲經驗就返去 而家返去搵唔到工

日本香港雙重passport